Alice wist helemaal niet zoals de toon van deze opmerking en dacht dat het zou goed zijn als een zekere andere onderwerp van gesprek.
Terwijl ze probeerde fix on one, de kok nam de kookpot soep uit het vuur, en tegelijk aan de slag gooien alles binnen haar bereik bij de Hertogin en de baby--De brand-ijzers kwam eerst, daarna volgde een douche van pannen, borden en schotels.
De Hertogin negeerden ze, zelfs als ze je raken; en de baby was huilende al zoveel, dat was echt onmogelijk te zeggen of de blaast kwetsen of niet.
"Oh, let op wat je doet!'
riep Alice, springen op en neer in een lijdensweg van terreur.
"Oh, daar gaat zijn edele neus'; als een ongewoon grote steelpan vloog dicht en bijna uitgevoerd.
'Als iedereen minded hun eigen business," de Hertogin zei in een schorre grommen, 'the world go round een deal sneller dan wel.'
'Wat niet een voordeel,' zei Alice, die voelde erg blij om weer een gelegenheid om aan te tonen uit een beetje van haar kennis.
"Denk alleen al aan wat voor werk zou maken met de dag en nacht!
Je ziet de Aarde duurt vierentwintig uur omdraaien om zijn as--' 'sprekende van assen,' zei de Hertogin, 'chop uit haar hoofd!'
